[PC]《魔獸世界》經典版 已經開服！！！！(2)

上一個po:
推
叫多d人黎玩台服

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港公會《Essence》已於經典版創立公會，
繼續與各位香港人並肩，齊上齊落！

伺服器：經典版「伊弗斯」PVP
陣營：聯盟
聯絡人：syicheung#4357

未玩過魔獸 我睇巴哈啲人話唔岩新手玩 係咪真係咁難上手?
爬過下文 想玩矮人獵人

唔會
未有classic 版之前對新手就慘
依加classic 版出個個都係重新開始
亦都有好多當年冇玩過既人新加入
game 入面亦都好多人會願意幫你答你問題

比宣傳片呃左？後期多數用弓，唔會用槍，所以矮人招槍械天賦無用

請集中討論

[PC]《魔獸世界》經典版 已經開服！！！！！

超級白痴新手
想問下玩呢隻game洗唔洗俾錢?
而家想下載應該點搞...

月費 要錢

為了國王的榮耀

﹐之後係魔獸世界嗰度揀經典版安裝

夜精靈好過矮人，有原地隱形，槍果1%爆其實接近冇影響，

獵人多數史詩弓，身份象徵，無人用槍，雖然BWL有把龍息火槍，但出團用槍會好嘈

d勁武器弓多過槍好撚歧視，當年玩矮獵起家

2.0 3.0都係咁，弓>>>弩>槍

聯盟玩夜精獵無誤，1.0射擊獵天下，影遁+瞄準射擊殺人於無形，副本假死接影遁脫戰修裝都少啲，夜精跑速又快啲，風箏怪容易啲。

有好多個ser 你地玩邊個ser?

我搵唔到有伊弗斯

經典版得2個server 你有無開錯game?

台服classic 得兩個ser